衛生大臣夏國賢：暫時不公布 Tier 5 Lockdown，只擴大 Tier 4

Matt Hancock will not announce a new “Tier 5” today despite fears that four tiers may not be enough to restrain the coronavirus.

The health secretary told LBC he would not unveil “anything above Tier 4” later on Wednesday but new areas will be put into that toughest set of restrictions.

Ministers are reviewing England’s tiers every two weeks, with Wednesday’s coming after an expert warned Tier 4 limits may not be enough to stop the spread of COVID-19, which is mostly being driven by the newly identified variant.

"I'm not announcing anything above Tier 4 today, and we need to see in Tier 4 areas not just rules, but people taking that responsibility as they did in the first and second national lockdown to keep the rates under control,” Hancock said on LBC.

HERD IMMUNITY
疫苗都唔駛

No one has responsibility to the Government.